好似Vien條件咁好嘅女仔點解要揾過咁嘅男朋友

Google先知佢個ex係咁樣，佢身材又正，樣又靚，雖然唔係話高學歷但都係個肯讀返書有上進心嘅女仔，咁都要揾個唔靚仔唔高唔有錢嘅男人？

你點知唔有錢

未散？

痴撚線
呢個先更加係佢既可取之處 咁正仲唔拜金

我想埋單

雞黎咋喎
有錢有得屌

vien真係好撚正

幾錢?你屌過?

因為男仔戴幼框大眼鏡真係加好多分

因為二手閪搵人埋單囉

搵個有錢又話人係雞，搵個普通人又話人on9，
連登仔溝唔到女永遠都唔認係自己問題

因為佢地連普通人都不如

搵個唔靚仔又話唔搵個好d
搵個靚仔既就話貪人靚仔唔方長
搵個有錢既就話人臭西周圍do

岩岩睇完就見到

條野就幻 呢個唔算幻框啦

呢到係LIHKG

有啲似細龜

啱啱見佢story
乜而家讀護士。係用中文讀？

以前以為連登仔網上先會咁癲，近兩年有啲後生仔上得太多連登，以為現實都可以亂話女人係雞、FG搵50K、老過65歲應該安樂死

咁耐都未有圖

條鳩30cm 粗過燈柱又同你講？

屌不到的閪都是臭的

咁你屌左未？

ou係中文讀 on99的 不過唔知讀en定rn

條仔有啲似

見到有張合照係佢個ex屋企影，似係公屋

明朝咩，二手有幾出奇

純粹驚訝

笑撚死

清,坐咗幾耐?
做雞做到俾人拍片喎

男仔戴幼框大眼鏡真係加好多分

Vienbb好撚正

Ou英文Rn 中文en

真係冇睇過
淨係睇過閃卡
清有冇link

兩個人相處 最緊要開心同有幸福感
好多人幸福感黎自錢/伴侶既外表
但亦有唔少人既幸福感來自兩個人既互動

片呢

On9少陣
佢ex post出黎架

Vien學歷上真係唔太掂
IG見佢學緊EN護士既野
有啲簡單既英文字都要翻譯

坐你老尾咩，你話有錢有得屌嘛
咁問左佢幾錢未？ 佢又有冇俾你屌呀？
定係你冇錢剩係睇住d相打飛機咋

之前好多巴打免費屌過

其實佢幾歲

好似大雄咁

係愛呀 哈利
條仔無錢先有籍口出去玩 之後飛條仔
就係你窮又虧我先出去玩

vienbb好女仔來

先唔講其他條件齋睇相睇外表
條仔個樣又真係kai左啲嘅

所以咪係ex囉

唔洗咁認真答樓主
佢唔會明的

跪求vienbb流出全集

竟然有認真comment

幸福賓周

肯定唔止二手啦

睇完樓主講完之後即刻去左vienbb ig睇下
發現真係好撚正

正想咁講

佢果副計

因為係時候搵毒撚埋單

有經歷有感情唔得嘅？

推

如果係搵有錢靚仔嘅話連登仔應該仲屌得勁

公屋又點?
榨乾完一條仔D錢 咪到下條

睇到上晒腦

肯學算係咁啦

其實佢都好慘出黎做野或讀書都好，身邊既同事同學或者上司可能都睇過佢啲淫照佢又正又大波又靚女，遇著啲咸濕上司或者同事性騷擾佢 女同事女上司排斥佢
如果佢入黎我公司做既話，我一定日日扯到恒晒 成日要去打飛機

有點似Catgirl 個呀Ken

有證據證明佢做雞未
我仲等緊你

講你就信都幾單純我都9up我又屌過囉講咋嘛又唔駛本嘅

課得起金就有得屌啦，理得你係豬八戒咩

有時愛情尼家野真係要建基於外在條件，可能佢ex對佢真係好好啦

真
欣賞佢肯學都得姐

佢做KOL可能好搵過做EN

唔係樓主咪得

連登核心價值：所有女人都係雞
唔係連登仔溝唔到女，係連登仔不屑幫雞埋單

vien bb 我想埋單

條仔碌鳩識轉彎

二手西真係唔撚會娶

咁都批

vienbb 真係好撚正

樣又靚
波又大
腳又長
皮膚又白滑
又夠高
又前空姐

正撚到

做完空姐做護士
好想晚晚同佢玩制服誘惑

EN好似狗屎垃圾都入到
RN就要33222 好似係

其實冇批

有無諗過就算你肯人哋都唔制

學吓點share link先啦

咁你娶自己啦實未用過

典型連登仔

有無重温？

我係專程share#164既

Ou en都係Jupas dse入？

其實佢唔差

真, 我都硬左

有冇人覺得條女好慘

只係衰做左條訪問就俾連燈仔日夜狙擊

15妹 唔認得我？

屌你老母

咪聽連登小學雞鳩up 啦 有撚片咩

你老母都俾好多巴打屌過 講咋嘛 邊個唔識講

條女根本係讀唔成書MK料 不過係樣同身材好啲
都唔明點解咁多人睇到佢咁高

哥哥改名改到唔認得

都唔止好"D"啦下嘛
真人見過佢幾次
身材正到仆街 已經唔講波
剩係講高度長腿 個比例好FIT
樣唔化妝既話 佢都中上有突喎CHING

咁身材好又點? 學識相對咁差所以咪搵番啲好一般的仔 眼光見識問題
等於一個好索的mk妹係佢眼中紋身mk仔先係正，你醫生律師反而覺得你柒

一望諗起

閃卡都無撚睇過

垃圾

次次有vien post都無巴打share

好撚灰

乜都無睇過

條仔正正常常啦
有問題?

算啦，你屌唔起架呢啲女

真係搵左又會比有個po話佢係雞

所以係Ex

你開𠵱po係深化緊𠵱個思想

秒撚咗樓主

本人女 不過如果係Vien bb咁都想試下les

比我都唔會揀連登仔啦
自我中心 雙重標準 鍾意睇人仆街

唔覺得尼種思想有咩問題，一個人如果完全冇優點仲點解要中意佢

重點影上網比全世界睇都知佢係二手

應該係你如果鍾意一個人，喺你眼中佢樣樣都係優點

Vien真係好正，好羨慕佢條仔

身材又正，樣又靚??????

真係掂就撈娛樂場圈啦

你嘅初戀應該讀緊小學

以前高登就話唔好上咁多 而家連登都係

喺幾張相入面就睇到咁多人嘅優點缺點
厲害了

個樣真係好似莊思敏

大把呢啲傻閪連係連登啲留言都好多係咁 學曬啲真憤青毒撚講嘢 郁啲就屌鳩人 無啦啦又串鳩人 好撚痴線

就係睇唔出個男仔有明顯優勢嘅外在條件，所以感嘆一個有明顯外在優勢嘅女仔會願意同佢一齊，令我更加覺得Vien好正

幾似牙扑

佢係咩學歷畢業

做老衲隻狗嗰陣有冇見到老衲打佢老婆打到入深圳人民醫院

小三畢業

VienBb

真？無可能嘅

我打到老衲同佢老婆入深圳人民醫院

你都On999999
認真講句啦，條仔就算外表好窮無寫佢肯對條女咪得，好過你高學歷外表高大威猛，出街仲要AA，為條女洗下錢都要度來度去，生得靚仔又容易被女Flirt勁無安全感。

更正：
你都On999999
認真講句啦，條仔就算外表好差，好窮，佢肯對條女好咪得，好過你高學歷外表高大威猛，出街仲要AA，為條女洗下錢都要度來度去，生得靚仔又容易被女Flirt勁無安全感。

會唔會吹大左？
佢之前好似係做空姐
唔好話小三，中三做唔到啦

因為唔太靚仔D女先會覺得有安全感.太靚仔D女下意識會覺得佢花心唔敢同佢發展.

條仔移民美國啦

住九龍城

靚仔都可以講成缺點

把口好撚叻

好幽默個種？

男仔洗乜要有明顯優勢嘅外在條件？
定係你講要有架名車做背景 或者戴撈？

就係呢條仔打佢？

男女都需要，身高、樣、衣裝。

Vien咁撚正條仔咁撚柒都夠膽打佢

影張相咁啱著得平民啲 又俾人話無條件
影張相無影到全身 又俾人當矮仔無條件
條女化行妝修靚圖 我襯佢唔起了

Google有全身相同疑似屋企相

不如爆條ex出嚟啦，太煩膠，成日開post狙擊Vien

呢個唔係新仔咩？打佢嗰個係ex

Ig 有新post, 真係好完美

屌 又9up

呢個係新
但都分左手